{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 망고스틴풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションには入室できませんし、払い戻しはできません。 ペンションでの青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具も使用禁止、とされています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 バーベキュー利用時、炭とグリルは追加料金があり、ペンションの種類によってバーベキュー場所の利用状況も異なる場合があります。 一部の客室はネットフリックスをご利用いただけます。 プールは入室時間から日没前まで利用可能で、水着を着用する必要があります。 夏季(5月~9月初め)のみ営業します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時刻を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時刻を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の利用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具も使用禁止、とされています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時、炭とグリルは追加料金ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時、炭とグリルは追加料金が発生します。ペンションの種類によってバーベキュー場所の利用状況も異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "一部の客室はネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室時間から日没前まで利用可能で、水着を着用する必要があります。夏季(5月～9月初め)のみ営業します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 696
    }
}